同男朋友一齊左一年 而家手都唔肯拖

出街拖佢又借啲依鬆手
我行左佢行右
錫佢塊面又要抹走
上黎屋企想仆野果陣先痴埋黎
仆完轉頭同我講
仲係放唔低我個處唔係佢破

心照

污穢野嘛
屎你會唔會掂

臭雞

放手～放開所有⋯⋯⋯

之前有講過
大家以為有彎轉
點知得我一個傻仔係到努力改

傻仔

This

你條仔可能仲未接受到世人嘅眼光
帶佢去少人嘅地方先拖囉

一定係大肥婆。就係想屌你

我男朋友話我查左唇膏唔想錫
但係我係個啲唔查潤唇膏就會甩皮個啲人黎，
已經慣左唔同佢錫 心都淡

pm me

以前錫ex會錫到自己嘴唇都比佢d唇膏染埋色

最心淡係見住佢黎手以為我無留意就抹一抹我鍚果度

btw 非處心裡面係有條刺

可能佢班緊支味極番黎

唔明咩心態
姐係淨係處果次好重要
其他都唔重要 ？

應該話頭啖湯唔係自己飲，有d接受唔到

晍好咁介意 可能純粹唔想有口水留喺塊面度姐

唔好咁介意*

i落佢到都會閃開
唔好話攬